【月經】如果你男/女朋友有偷食前科，你仲可唔可以無條件信任佢？

可以，愛得佢就要百分百信任
唔可以，佢出得軌一次就有二三四五次

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

唔可以
本性難移

係咪明知佢會再犯都繼續一齊就抵死

又唔好話抵死
不過點都要有少少心理準備

真係信唔到，都係算啦